\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}

\title{ProjectPlan}
\date{}


\begin{document}
\maketitle
\section{Destinatari}


\begin{center}
  \begin{tabular}{| c | l | l | l |}
    \hline
 	\textbf{Copia}&  \textbf{Persona} & \textbf{Data} \\ \hline
    1 & Francesco Fornasa & 20/05/2015 \\ \hline
    2 & Federico Di Marco & 20/05/2015 \\ \hline
    3 & Ait Amin Lamquadem & 20/05/2015 \\ \hline
    4 & Andrea Saviozzi & 21/05/2015 \\ 	\hline
    5 & Claudio Tomazzoli & 06/07/2015\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
  \begin{tabular}{| l | l | l | l |}
    \hline
   \textbf{Azione} & \textbf{Persona} & \textbf{Data} \\ \hline
    Redatto & Francesco Fornasa & 20/05/2015 \\ \hline
    Corretto & Federico Di Marco & 20/05/2015 \\ \hline
    Corretto & Ait Amin Lamquadem & 20/05/2015 \\ \hline
    
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\subsection{Versioni documento}

\begin{center}
  \begin{tabular}{ | c | l | l | l |}
    \hline
    \textbf{Versione} & \textbf{Autore} & \textbf{Nota} & \textbf{Data} \\ \hline
    1.0 & Francesco Fornasa & Stesura iniziale & 20/05/2015 \\ \hline
    2.0 &  Federico Di Marco  & Conversione in \LaTeX & 20/05/2015 \\ \hline
    3.0 & Ait Amin Lamquadem & Controllo finale & 20/05/2015 \\ \hline
      \end{tabular}
\end{center}

\subsection{Supporto documento}

\begin{center}
  \begin{tabular}{ | c | c |c |}
\hline
\textbf{Nome File} &\textbf{Tipo File} & \textbf{Estensione}\\ \hline
ProjectPlanCarFinder & Portable Document Format & .pdf\\
\hline

\end{tabular}
\end{center}


\section{Introduzione e Obiettivi}
Sia per le aziende che per i privati smarrire o subire il furto di un veicolo provoca un danno  economico e, nel caso di aziende, di immagnie; Tentare di risolvere il problema tuttavia  comporta spesso l’utilizzo di una grande quantità di risorse come tempo, soldi e persone.
Lo scopo del nostro progetto è garantire un maggiore controllo sui propri mezzi, permettendo sempre di conoscere la loro posizione e avere a disposizione strumenti per monitorare il mezzo. Tramite il nostro lavoro è possibile, in caso si verifichino situazioni anomale, poter intervenire in modo mirato ed estemporaneo massimizzando la probabilità di recupero.

\section{Definizioni, acronimi e abbreviazioni}
Per le denizioni dei termini fare riferimento al documento di glossario,
glossarioCarFinder.pdf nella cartella della documentazione nel repository del
progetto.

\subsection{Riferimenti}

\begin{center}
  \begin{tabular}{ | l | l | l | l |}
    \hline
    \textbf{Documento} & \textbf{Contenuto} & \textbf{Autore}  \\ \hline
    -- & -- & --  \\ \hline
   % \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\section{Attività}
Nel progetto verranno affrontate le seguenti attività:
\begin{itemize}
\item Sviluppo applicazione sul dispositivo:
\begin{itemize}
\item Realizzazione della raccolta dati delle posizioni
\item Realizzazione della comunicazione con l'Application Server
\item Realizzazione controllo videocamera
\end{itemize}
\item Svuluppo applicazione Application Server:
\begin{itemize}
\item Realizzazione comunicazione con il dispositivo
\item Realizzazione della memorizzazione dei dati
\item Realizzazione del calcolo della velocità
\item Realizzazione dell'invio degli SMS/e-mail
\end{itemize}
\item Sviluppo applicazione Web Server:
\begin{itemize}
\item Realizzazione interfaccia web delle funzioni del  Dirigente
\item Realizzazione interfaccia web delle funzioni del RPA
\item Realizzazione interfaccia web delle funzioni del Guidatore
\item Realizzazione della gestione dei login
\end{itemize}
\end{itemize}

\section{Matrice di responsabilità}
\begin{center}
  \begin{tabular}{ | c | l | }
    \hline
    \textbf{Attività} & \textbf{In carico a}\\ \hline
    Programma dispositivo & Federico Di Marco  \\ \hline
    Programma Application Server & Amin Ait \\ \hline
    DataBase server  & Francesco Fornasa  \\ \hline
     Applicazione web & Andrea Saviozzi  \\ \hline
      \end{tabular}
\end{center}

\newpage
\section{Reticolo di precedenza}
\textcolor{white}{a}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[scale=0.40]{reticolo.png}
\end{figure}
\newpage
\section{CPM}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[scale=0.35]{CPM.png}
\end{figure}
\newpage
\section{In sintesi:}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[scale=0.42]{cpm_tabella.png}
\end{figure}
\newpage
\section{GANTT}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[scale=0.6051]{gantt2.png}
\end{figure}

\newpage
\section{Deliverables}
\begin{enumerate}
\item Software del dispositivo da mettere sull'automobile e Application Server che riceve i dati e li salva sul DataBase
\item Web Server e applicazione Web per gli utenti nominata CarFinder, su server di Collaudo
\end{enumerate}
\section{Documentazione}
\begin{enumerate}
\item Manuale utente applicazione web
\end{enumerate}


\end{document}